[月供股票] 2020年Q4 問定唔問 睇完#1先好問

推埋舊post先

睇完#1先好問手續費

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用一通黎做月供，會係每月既第五個交易日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$179.63。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：碎股係可以放同埋係有息收的，唔需要草夠一手先有。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢三間：匯豐、一通同致富。

匯豐：月供買入無任何費用。存倉每月$25，收息費照正常價，即股息0.5%，最低消費$30；紅股每手$5，最低消費$30。無分月供倉或正股倉，無雙重存倉收費。

P.S. Premier免存倉，耐唔耐亦有特選客戶免一年存倉。

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。收息費$5+股息0.12%香港交易所費用，紅股每次$5。無存倉費，無分月供倉或正股倉。

致富：每隻股票每次供款頭$10000免佣；即係你供100隻、每隻$2000都係免佣；其後收0.0675%(無最低收費)，另收印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費。以供1000蚊爲例，印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費合共$6.08

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。
或者自己整Google Sheet

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、煤氣、匯豐、領展、港鐵、中銀香港、中電、建行、騰訊、港交所。

問：＿＿幾號截數唔畀改、扣數、買入？
答：
匯豐：扣數日為每月八號，如當日為禮拜六/日或公假，則提前一工作日扣數；截數日為扣數日前五個工作日；買入日為扣數日後第三個工作日，入倉日為入貨日後第二個工作日。入倉日後第二個工作日寄statement。

一通：五號十點前入數，五號會買入，如紅日就下一個交易日，statement會係第二日就出。

致富：每月有兩次供款日，供款日為每月第五個及第十五個交易日，可以自己選月頭或月尾供或兩日都供，截數及扣數時間為供款日上午8:30，此時間前可以改金額或暫停（即係可以睇住黎食）。通常大約10-12時買入股票，即日下午左右會知派彩。

問：mark數入唔入手續費好？
答：自己諗

問：點解仲未扣數/入數？
答：睇上面日子，過左都未有打去問CS

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

沒落啦

10月 改左Q4

月供越窮
越供月窮
越供越窮
月供月窮

蝕得最多係無人搭
次次高位入

有冇供美股？

美股就咁買
無供，但有孖展

連主席都去咗美股ETF po

呢到就好似d舊經濟咁

呢度有嘅係感情

巴打

仲供緊港股
喊住留名

主席手持66有無得update下

哭撚左

圍爐

話時話唔係月供左咩 支銀無信息俾我既

出左日結單了

Q4

我驚12月31都未推爆一個po

又高位月供依家-23.59%

最近轉左每2 3個月買一手樓寶...
停供了 比支銀推高個價同每次高位供真係唔爽

成日競價時段都放唔到
669已經第二次上$110

呢個價成日得個睇字

自從2 年前開始月供
淨係 3，5，12 呢三隻就夠我越供越蝕

港股收息股而家熊市緊
你一定要另外擺錢去投資美股/大陸股
Otherwise 成個新經濟股升浪$1賺唔到

以前一個月爆幾個POST
而家一個POST用成季

好衰

我地會苦盡甘來架

我地要堅持住呀

原來供蛇隻byd 140

下次改名做月供美股POST

賺到笑

一年時間已經冇晒人
港股全紅，美股全綠

短炒美股cover月供蟹貨

月供美股cover港女蟹貨

Q4 笑撚死

入貨啦

中銀月供又高位接垃圾

lm

堅持到最後就會有希望

幾時先跌呀。等撚左一年啦

一齊叫下lo

你個名

精神

入完月供個數落EXCEL
又要等下個月先有野做

冇買成年了。

月供劇本

月供既大門隨時歡迎大家

如果當年主席選擇左供新經濟而唔係舊經濟 佢今年幾多歲？

中銀遲左供😳

個個仲笑柒佢

好似有巴打係供緊

完美高價接貨

月供點心

美股係咪終於識跌

1951股

傾偈無圖

2邊都有玩..
應該話3邊
長線ETF用TDHK
中短線個股用FT
港股繼續供

主席玩咩etf姐 玩個股喇。
睇死你買左契媽

月供就brkb on9

大戶

買死1隻arkw
係ibhk供左1個月賣哂
見tdhk開左,轉過去tdhk

有錢

TD有咩好

供1年10個月, 蝕既錢根本唔care
無野做/失業收返D息當生活費

無計月費佣金
td 用fps入錢又唔洗扣入金手續費
申請左成2個月終於有,無理由唔用

申請左2個月

支持

掙扎、堅持！
到時一升返就大賺！

跌咁少

Pre-market已執平貨

我已經空倉等入貨 不過依家仲係太貴 買唔落

買左咩

原來你地美股真係hit and run 440高j既tesla我仲未放

契媽仲未低過我買入價呀，入唔入好呀

係出金麻煩d

分注就得
唔想空倉miss反彈浪

月供日 24800
出statement日 24000

月供點心

ib每月扣10美金仲煩

仲有無人繼續月供

輕倉上陣迎接大選+ER

啲爆升股唔知出業績跌幾多

希望啦
但都想入啲舊經濟

TSM Q3咁靚仔都要跌

每年收息都唔止 10*12
仲未計少過1USD既trade fee

美版無人飲

出業績之後到致富月供日

港股蝕幾千就話美股賺番 ib扣10蚊就咁？

開戶三個月內上10萬啦

每月trade嘅commissions都已經多過$10

跟麵仔買 19蚊入sqqq 21蚊放

訊騰老師
TSLA又跌穿了$440
你唔放又等於冇賺過了

係咪出緊貨，陰跌咗幾日

10月12日，State Street Corporation減持領展(00823)33.5778萬股，每股作價61.75港元，總金額約為2073.43萬港元

又有大戶減持廢展

收到，愈供愈貴

一齊跟契媽買fsly

好！
星期一買！

喺到
供番幾年先會死心

Fsly同net d數據差唔多 不過市值平過net好多 唯一隱憂就係抖音。不過契媽都買 就跟

無記錯以前fsly市值一直大過net

89蚊跟契媽買咗

我仲未買 睇多一陣先

出埋ER有排跌

唔好呀

未買可以出完ER先買

不了 隨時買唔到平野

用緊中銀供想供埋10月停，見十月過左月供日但入到去ebanking
佢話「本月之供款日已過，只接受新增/修改下月起的月供指示。」cut唔到
想問下應該點做

下月頭記得CUT番就得

咩係ER

emergency room

earning 季度業績
d公司多數都預計下季收入少咗, 然後股價就會跌

收皮喇 主席

你攪事嗎

供左3年幾-24.7%

31歲月入2萬 11年積蓄全數買入銀行股、石油股 持股全線虧損

主席隻中電

d無人管

維持派息
12月收返770蚊過聖誕

開開心心繼續買

呢到好似無咩人提過14

物管收哂皮

你有留意喎

雖然呢一門係好生意姐 但係咪真係值得咁貴

望一望reits 息率好撚吸引

之前都係炒緊未來既業績姐

未來係咪真係咁勁 雖然話佢哋係現金牛

都唔知點解hysan可以變到咁

所有地產都係咁架喇

17唔係

地產霸權都唔係好差姐

佢好似係最好喎 點解既？

依家個接班人似乎係4大家族入面最好果個

唔會死，永遠賺

我覺得兩隻都差唔多
今日睇一睇 wa 比人低估得咁緊要嘅

可以咁講嘅 有永續經營嘅感覺
但係業績好易會見頂 除非玩收購
所以我覺得唔值得咁貴買

你哋唔覺得有啲吹大左嘅咩

酒呀

隻世茂服務貴到咁
有無人抽咗

我冇 我唔知道抽嚟有乜嘢意思

跌跌跌

今日清倉9988 加倉舊經濟

居然

以前呢到好熱鬧 個個憧憬將來收幾多息過活 打哂飛機。
依家.......

繼續努力月供

換人啦

D元老級仲喺到

個個上晒岸

我地繼續搬磚喇

要留喺度派下膠

派膠之王 主席 都半退出月供post

等大選完先睇位入返 短期利好盡出啦

都係既 你叫我買野 我都係買舊經濟為主架喇 起碼坐得安心

今日加倉14 1088 386

14成個底 出哂黎咁

D reits息又好吸引 不過都係果句喇 要坐囉。

係有排坐

假設唔再點跌 就無問題。都係為收息姐

最遲半年都有疫苗啦 就算未有疫苗依家香港星期六日都一街都係人 新盤又賣哂 唔覺得房地產會爆

無錯呀。

希慎先260億 海底撈都2900億啦

咁又無得咁比較既

我知 我意思係海底撈一年先賺廿幾億 希慎廣場淨收租都30億 下年仲有樓賣
價值始終會回歸

我都覺得係 啲地產股真係痴撚線

最衰依家先醒起14
唔係既話22蚊左右可以買

地產股我覺得中性啦 始終香港新樓市場會萎縮
但希慎呢類收租股同reits 就真係唔撚驚啦 擺長線

月供股 跌市跌多多，升市升少少

我用過去10年同你講冇乜嘢意思
10年後 如果仲有連登 同你分享吓心路歷程

386咩事

短期睇我又唔覺會萎縮d樓價岩岩又升返少少，有供有求，係多人放盤，但大把人接波

除非假設真係多人走同經濟真係下行喇，唔係都好難縮

咪又係個幾隻大股 700 2318 9988

啱啱pre-market 均價$84.29買咗

睇長線

繼NFLX之後
我哋又一齊蟹咗一隻

你今次又買咗好多啊?

今次100股je
唔敢買咁多
呢隻冇乜信心

我得15股 不過都唔見咗成舊水
唯有信契媽擺下先

無人睇電視

呢排我d個股都蟹
都係d etf先似樣

大家近來好嗎

hello

輸錢輸到唔想睇

有冇人知8仔收購幾時會收錢
申請完見到啲貨已經hold起左 但遲遲未收錢

我已經收埋左ticker app

今次669應該終於keep到$110去開市

屌又係10月5號翻板

由佢繼續供算
冇乜點理

NFLX

個個月接蟹貨

未洗跳樓，但有d蟹

有d蟹 已經叻過好多人

唔少蟹
開緊致富 環球股票帳號
等大選完睇定d 入返d 美股

In 美股 we 7

個股真係成日摸頂，要守

誠哥啲股係咪正式玩完6同1038 可唔可以俾返啲錢我

日圖cup with handle vs 週圖shooting star, 到底會開邊一邊呢

日 週都唔靚架喇

美股跌多啲呀 致富兩日後月供啦

樓寶冇人租

唔會跌, 因為華爾街會月供日出貴貨俾你地接

NFLX 暴跌
唔知ROKU 出真面目會唔會一齊跌

80蚊都穿埋

一加少少契媽就大圍插

tesla都屌唔住

你之前唔係話避開er咩

遲啲fastly ER可能真係又食多一棍
好慘

不過而家其實所有SaaS都死緊
隻NET已經冇哂升幅去返買入價$55

今日個倉堆舊經濟全部升

《異動股》中電（２）升近１％，首三季售電量跌０﹒６％派息不變
2020-10-20 09:43
以更佳效果檢視 >

《經濟通通訊社２０日專訊》中電控股（００００２）買入 賣出 微升０﹒８２％，報７３﹒８元，破十天（７３﹒５１元）、二十天線（７３﹒２０８元）；成交約２６萬股，涉資１９３６萬元，主動買盤６５％。
集團截至今年９月底止九個月，整體售電量為２６４﹒２６億度，較去年同期下跌０﹒６％。當中，住宅客戶的售電量按年增加７﹒７３億度，按年升１０﹒４％，佔本地總售電量３１％；商業客戶的售電量按年減少５﹒７３億度，按年跌５﹒５％，佔本地總售電量３７％；而基建及公共服務的售電量按年減少為３﹒１４億度，按年跌４﹒３％，佔本地總售電量２７％；製造業的售電量按年減少３７００萬度，按年跌２﹒９％。
今年第三期中期股息每股０﹒６３元，與去年度同期相同。
大和最新維持集團跑贏大市評級，目標價維持７３﹒２元，較現價有０﹒８１％下跌空間。

跌咪買囉

抵買

點解我都係跌
2, 66

原來你持倉, 搞到跌

之前都講過ER前buffer唔夠咪hold短炒貨
美股ER啲滅世棍無性o架, 無10%樓上真係咪hold

Holding

今晚月供美股嘅巴打fat fat啦

尋晚溝左d, 今晚溝埋佢

致富聽晚先供

可樂51喇 有冇人仲未入

供緊啦業績做好都唔好升住呀

跟主席都錯

日巴話過香港公用股首選

加供咗

386

輸撚死 派幾舊水息當我乞衣

轉場美國無人飲

唔識郁咁

對唔住 係我錯

真係應該集中新經濟先有前途 未來大趨勢

我就係貪佢唔識郁又季季有錢收

原來依家又炒iphone
不過我聽日先有機拎

已經好耐無人講823

垃圾股有咩討論價值

任何股都有沒落既一日

其實係港女根本無討論價值

我就轉買中資了

669冇料到
而家止賺哂又入返哂11

你咁又何必呢

諗起你一個月前先打一大篇文去賣11

11今日咩事咁威

老母隻獅子出返黎就死貓彈

我都記得

風水師好野

一動不如一靜 我月供1088 386 14全部都正數了

最尾嗰隻有啲諗頭啊

周巴
你當我喺度炒緊港股就ok 5000股669 to 4300股11

炒股

咁一開始冇買中你呢啲都冇計

我反而想加多隻17
個管理層真心勁

大選前後 都係輕倉算啦

係咁投資大灣區

跟黨走

大選點都冇COVID-19咁unexpected掛
點都係其中一個當選啦

最驚侵輸咗唔認數姐

今日月供日又可以入ticker

係就係一定有一個人會當選
不過聽燒山講
如果任何一方反面, 唔信個結果
係重複點票嘅期間
個市會跌好多

拜燈都會唔認數, 明明自己成日都俾人吹奏領先咁多

等完晒武肺升返上60，唔升都年年加派息

計哂港美股 : 現金
50% : 50%
應該ok掛

12.xx here

佢地2個我都唔會喇，反而班白左支持者會發癲搞事就真

Me too
所以冇理

都係果句我覺得煤氣冇咁差嘅
雖然係冇之前咁勁

1113 435而家真係好誘惑好抵買...

所以個POST可以用三個月

今日11做咩咁勁

但for收息 真係不了

Hold緊435
供緊778

我自己思路係換馬435有機會賺息賺價先...
我係學生 雖然後生但我自認風險承受係低啲
冇得儲糧一直溝所以先唔想買新經濟股

我唔覺舊經濟風險特別低

今年好多舊經濟跌幾成以上 何來風險低？

我覺得遲啲唔會派紅股啦
好有可能就咁加派息

屌你 主席

你啫

778有30 手

日巴 我真心既
i mean而家港股既新經濟股比人熱炒成咁
巴巴美團騰訊小米呢啲一買等同接火棒wo
我想保守啲買下reits收翻7 8%息咋

算啦 冇必要解釋
大家都有自己嘅玩法

供咗接近今日高位

依家買舊經濟一定坐得安心過新經濟

日後政府有咩好野 係唔係都益左支銀先？
Ibond 俾哂支銀做
做支銀股東又贏

659繼續升

唔使擔心 匯豐好快變支銀

係唔係叫中國平安匯豐

首先直接遷冊返嚟香港 然後將英國同歐洲業務拆出去 股價上返80不是夢

支銀買ibond幾抵

有多餘錢我都想買十萬8萬5仔
話哂去番n年前個價

5仔月供倉已人手溝貨 應該係我最後一注了 加埋佔左成個倉15%了

幾年後要葡萄你地收緊10幾厘

FF

11轉晒144！

寸？

認真架
之前5仔未出事前 好似有巴打好耐之前有買5仔 收9厘息 葡萄到呢

144呢隻垃圾

講緊9厘幾息喎

資產優質

係唔係優質 股價反映哂
咁多年都係向下插

呢隻一定減派巴打睇路

做晒功課

而家穩袋2厘ibond都狗衝

不了。無性趣

咁都只係比3皮出黎就有錢賺 有咩所謂

一通抽連3皮都唔洗我拎出黎

留名睇左一巴右一巴, 仲要係銀行股

致富都係 不過我都係用現金抽, 反正都要月供

致富要比60手續費喎，一通唔洗

係咩, 我無睇詳情, 見到佢9免就無點了解

孖先要, 現金唔洗

玩金要拎3皮出黎呢，一通唔洗我拎3皮出黎之餘仲免埋手續費

有渣打信用卡, 每個月拎十皮出黎抽ipo

重資產冇運行
如果你唔介意等 咪買lo

去到年底,每個月十皮呀

由2020年8月1日至2020年12月31日(包括首尾兩天)，若閣下在於該月（以交易日計算為準）憑渣打/MANHATTAN信用卡透過不時生效之電子銀行服務、個人對個人(P2P)支付服務或流動裝置/應用程式/電子轉賬平台作任何轉賬/增值到指定賬戶（包括但不限於八達通O! ePay賬戶，支付寶香港賬戶）累積轉賬少於100,000港元，本行會免除收續費。本行會就100,000港元其後之所有轉賬金額收取3.5%手續費並誌賬於其中一張累積最多轉賬金額之有效信用卡賬戶內。如當月最後一天為星期日，任何當天之有關交易將計算於下一個月份內。

咁係我睇錯

其實有咩用 下個月又要交翻十皮卡數 求點醒

點解要借孖展同貸款 借完又要還 求點醒

唔講股票 擺ML / mox都無成本賺息

新手玩股票
打算細細地月股美股
希望唔洗上ifc就得

月供長期分注都要ifc
除非美帝亡國啦

月供不如開個ft 自己一股股黎買

自己手動會入唔到，唔到3月個價永遠覺得貴

我希望可以去返九月調整個價就算
如果去得返3月個價, 就真係會好多人上ifc

美股都中月供劇本DLLM

美股已比月供玩爛

竟然買700仲好過買美國科技股
咁快就嚟$600
之前仲以為恆指永遠都係谷底
趁仲有賺仲轉走哂HSIF去VUEF

美股嚟緊應該會差過港股
而家已連續跌十幾日
因為大選 + 本身炒到去歷史高位

700有國家隊真係唔同啲
隻9988廢撚到

但係我$555已放哂

之前連升十幾日姐

no
之前升下跌下
而家單一方向

港股又開始插喇

6823呢d穩收息 又唔受疫情影響 都咁差既

11又幾硬淨
牙籤巴你係唔係仲有照供緊？

270 6823呢啲全部之前喺其他公用股大跌嗰陣都冇乜點跌
而家先追返啲跌幅

係呀。我要收息過活 我要財務自由我唔會放棄架

咁又係 果堆野18年真係無跌過

除左地產 銀行 都諗唔到邊d好既收息板塊

公用股 超人果堆野又受外圍影響 沉左幾年

+x嗰啲真係買唔落手
買嗰啲股啲人都好似冇賺過咁
even股災前
而家就更加唔使講

邊有賺 俾你3月撈到底又點
仲d受疫情影響既股一樣咁衰
但佢係公用股黎架喎 諗唔明

過埋螞蟻點算

恒指2萬以下

賭贏咗業績
遲啲再睇吓走勢點再處理

11跑贏669暫時
暫時冇換錯

又賭業績

跌嗰2%，嚇鬼咩

5仔帶起11

岩岩睇番11 109蚊個底果幾支蠋 會唔會見左底

港股1球野4厘息,每個月先得果3千
不如腳踏實地打工算

一年出多個月糧算係咁啦
要靠股息生活真係好冇保障

你當提早出生果金囉

3千蚊做得咩..
仲要成球野先做到

我想唔洗做又有free money

你日日返工都唔洗做架啦

早d訓喇

2月唔派息咪又係跌

我反而覺得港股會繼續妹下妹下
依家螞蟻都上埋, 唔知仲有咩可以吸引到投資者關注港女
加上國安法嘅影響會慢慢浮現出黎
如果日本想成立金融特區, 真係唔係無可能

唔想做=/=唔洗做

386 1088 八厘息

睇港匯 仲係幾強下 睇下螞蟻之後有咩變化

其實港匯一直都強 由舊年阿里巴巴 京東二次上市之後一直keep住淨流入

係，唔好理原因先，總之就係入唔停，而且只買大6企業股

跌呀
D舊經濟永遠都係呢d位
供大d 一年半載 拉番個平均價咪唔洗輸囉

因為美股貴到on99 無人屌喇

d 港股真係冇眼睇
升既全部都係大陸股

一係美股一係大陸股，港股冇運行

騰訊比人制裁到就6舊水

挾喺中間 邊有運行

不再騰因為訊

Qq隨時今年真係700

推高啲好呀

太古都撤資 賣場走人

都唔知係撤資定要錢救業務

Qq600蚊了 點解我曾經無諗過佢作為長線投資呢

年輕人應該反思300幾蚊冇入700

8年前入過 點解唔長揸

點解無月供佢
曾經月供倉都有增長股 年頭食糊 利潤俾舊經濟侵食哂

邊夠膽,負面消息多到咁都 係咁升

你應該咁諗：如果佢無負面消息，咪升到飛天

港女得番三大巨頭升
港女螞蟻上完實跌到仆街

有同感 以前都係咁

想問你地rsi參數用幾多架？全部用14？

1001

連登三寶無眼睇

美股又跌
美國大選同武肺驚閪咩，太陽照常升起

270咩事

真‧冇人飲

無人飲大陸水，改左去飲山泉水

不用

300樓下 入過
賺少少 走左啦

我200幾蚊貨 560蚊都清左倉

飲山泉水養螞蟻渣比亞迪

人生勝利組

呢度美股冇人叫酒嘅

即係仲有得跌

QQQ $260以下ok?

每次跌都係月供開心

但港女月供日每次都做點心

幾年後：月供騙局 愈供愈跌

依家先供美股 = 送頭

實有得跌啦，今晚業績勁呀
仲有我登又贏埋 爽呀

e加識供一定供中資股

呢樣又真 你睇深証屈機到
雖然唔想 但分分鐘真係行10年大運

no

投資最緊要賺到錢，唔洗政治正確既
到唔洗煩錢既問題既時候，大把時間比你政治正確

深証準備轉升
睇嚟港股都有運行

咁不如all in sqqq?

點解超人係咁增持1113既？

超人係咁增持1113 呢個價搞到我都心郁郁

幾時有疫苗囉
再咁落去 經濟會唔會大蕭條

疫苗無用就仆街

2019年年尾時，大家都係越跌越供港股，到宜家睇下變成點？

總會有一日有既 問題係幾時姐

無人用 無人飲 無人搭 無人行

買番老母

由2019年6月開始變緊

700 cls

3690 cls

今晚美帝巨頭業績跌幾多

9988垃圾

巨頭業績唔掂就
本身個市都唔掂

只要唔係垃圾 市場總有一日會反映佢個價值既

我就係呢日開始

成個香港一齊變垃圾

揸緊個信念。
等疫情既影響反映哂 公司既利潤無再跌
股價就會企穩 到疫情完哂股價就飛天。
只要唔係垃圾 公司夠大 就捱到架喇

一齊捱喇

睇返個倉 係19年6月開始月供
展展$99

由呢日開始 香港已唔再係香港

上年香港六月開始嘅嘢，美帝今年十一月開始

領展()完成發行4億元十八年期票據 票息2.18%

領展() 管理人、領展資產管理今日(28日)宣布，成功為其十八年期4億元中期票據定價，票據息率為2.18%，每季付息。

領展行政總裁王國龍稱，票據在當前的經濟環境下備受投資者歡迎，令人鼓舞。此次發行的十八年期票據是領展至今發行過的年期最長的票據，對領展意義重大，印證投資者肯定集團具抗逆力的經營模式及卓越的資本管理能力，並對領展充滿信心。

佢最近好似有啲動作想做

18年後地圖上面仲有無香港都成問題

公司完全唔知呢件事

4億做得d乜，分明只係用黎cover番上次到期既債

係英國/澳洲掃貨掛。

但4億就唔關事呢d野事。

cover番舊債

兩個月 99同98

納Dee恆指

來吧，特大災難

又可以加倉

爛蘋果臭蘋果
大跌買乜好呀

smart & tips

台灣巴唔喺到 無再有內幕

仲有冇人同我一樣供緊

Here
未撚驚過 月供倉輸哂又點話

有冇月供巴可以講下美國隻simon 房託但呢年跌咁多。做唔到安安穩穩收息既特性

要扣30%稅 供返香港D剝削企業啦

我冇買美股 只係睇youtube見有人講 其他地區既reit
想認識下咁解

BTW 跌 只係因為呢個原因?

冇繼續買 但儲左好耐錢
對上一次買已經係3月

黎梗11 12月可能會買

自從上星期致富高J供完就跌到今日

美股建長倉 可以買d野了

豬死啦，點解我240冇放

佢都係安穩派息架，只係隻隻個價都上返晒，係得佢無上過

美股reits果邊d巴打大概係60蚊左右就入咁喇搏疫情完之後反彈

想問你地見美帝收30%TAX仲買REIT收息既理由係咩?

未會買其他國家既reit 想有個背景認識下

我當果30%係保護費

基本上係計利息回報時已經計埋-30%, 咁自己心目中知道咪無所謂囉。

價同息都要，等疫情後股價上返

扣完30%D息仲可唔可觀?

有冇覺得想唔買香港d reit轉晒去美帝

聽日追下格離美帝reit post先

月供post仲有冇人買港股

呢到係月供post, 無話過一定要月供d咩股

以前個個一熊市就叫春

依家搞到好似孤軍作戰

港股熊市好平啫，任班友舞高弄低
喺港股交咗學費之後，依家喺美股自動識坐貨同控制注碼

都唔係架，港女好少1日+/-5%, 但美女再大隻都好易出現

臭雞ETF都跌5%啦，入得賭場就要平常心

冇睇一排變哂做美股

A股會跑贏未來10年 人們應當悔改

後悔了
點買a股好似準買唔準賣？

T+0 有貨其實都可以day trade

不了，要我買a股不如做定期算

無人租又穿60蚊

其實我唔係好明點解美帝D股票大部份都係呢幾年先爆升
之後D股價好似=0咁唔識郁

佢好難輸喎
有5-6厘 我鳩衝。

因為QE

因為班入左股嘅基金撚屌股東為左自己fund成績要公司回購, 而公司膠層為左自己個bonus決定一齊用公司錢自肥, 於是玩大量buybacks谷價自肥呢個0生產力, 窮得只剩下數字嘅遊戲
所以你見到例如BA同AAPL咁呢幾年爆升, 一部分原因就係buyback, 爛果今年咁撚堅挺, 就係因為佢今年仍然有buyback幫手護盤
掉返轉AMZN就係清泉, 幾乎無buyback過

我等跌再多啲先 好似好恐慌

仲有9成半資金加倉

呢3隻見佢跌咗咁多先開倉咋

如果biden當選, 港股就有運行
大家支持下biden

Why

biden < - > china > hk

但係邊個當選
你都無運行

usa is not china
唔係邊個當選就可以180度變返以前對中國的態度

一向都支持拜登當選收美帝皮

大家好新手留名

柒左 唔好推
我搵返2020年先

睇龍仔點死撐
英文係比香港員工睇
殘體係比中國淪陷地區員工睇

你好王生 想請問數年前貴公司點解炒左日狗？

日狗對王生因愛為恨
點解比人炒都係搵唔到原因

Buybacks唔會增加任何價值, 市值不變, 股東唔變現唔會多左錢用(美國人變現咪一樣要食稅), 公司唔會多左新嘢
增加嘅只有膠層份bonus

強了我大中資股

有冇人開始法國月供係個騙局市升又跌，市跌更加跌

靜啲呀唔該

月供2800咪得

因為王X龍唔肯轉型做新經濟先俾日狗離棄

就咁睇以為日狗先係ceo

供左3年幾，輸左16萬幾成個倉負25.97%

跌撚到殘晒，點撚算。
點解唔加多公屋車位租幫補下?樓下好多公屋響喉/歐洲車同埋叫d員工主動鎖鳩泊車，賺多幾千開鎖費都好

學第一城咁，一泊即鎖

我負35

25.97 買咩黎？都係今人的先跌到咁咋？

今年

匯豐 領展

435

我負40%

睇錯，原來係27%

明天會更好

垃9圾

香港地產霸權末日

屌你好撚串wo

買左6，12，16，66，1038同2388，到底供到幾時先回到本

Reits 係有機會減派息

仆街 我會唔會成為下一個

一早清倉 轉科技股咪好囉

俾呢個post害死喇

轉供其他啦，有信心上既 總有一日上番 至少有d股息食下仲

一早long call TSLA既話已經準備退休

1年 -15

年半 -12% 係咪算叻

鬥蝕得少咁話啦依家
啱啱襯1038升高咗少少蝕放晒
去美股買ETF算

月供友大輸家

有冇人富牛轉ib？ 轉撚左成星期 仲要跌撚左成星期

而家美股喺歷史高位開始股災
好大空間可以跌
港股已經係谷底

又燈

一個會自己變深嘅谷底

真心
美股調整嘅空間大到

個泡沫好大，我就買中國ETF保平安

2年 -20%, 唔知我可以挨到幾時

係咁陰d陰d跌

美股又升返

好期待

佢都冇抽

暗盤升緊四成喎 應該都幾難燈得死

預咗港股都會跟美股大跌

435，兩蚊接貨

$1

螞蟻幾時上市想買熊

有冇霉氣苦主

月供劇本又黎喇

我哋呢度應該係見到港股升美股跌最開心
因為港股蟹咗 美股想入貨

其實又真係唔一定
大陸成日用隻QQ控制住指數
不過大家冇QQ喺手享受唔到升幅

2邊都蟹

等緊月供日入貨

港股蝕咗一年美股跌都暫時有賺

阿啤你唔係好早開始買ETF咩

早幾日果下插得好深下

你好似入咗老女人ETF 我信唔過主動型，人類總要重覆同樣嘅錯誤

有呀，但etf我又唔擔心。

有買d 個股既，amzn同毒果輸緊囉，但sony大賺15%尋晚放左

我建議初學者我選擇買入美股指數型基金 @月供成

買2800今日已請贏左美股

amzn同毒果都唔怕坐既，手上唯一一隻驚既係pton, 但呢隻之前賺唔少

美股已清倉3個月內唔會再入貨

尋晚入左tsla

唔通啲人驚美國大選引發股災
所以走嚟買港股
而家仲升緊

其實美團先係升得最癲

1038今日升1蚊，我尋日放咗
唔撚理，都係去美股重新上路

唔緊要 d股無咩大升

好耐無入黎叫春

叫到無哂感覺

月供post無人問津 死城一個

月供未日

今日加倉14

主席我地月供post 幾時可以出人頭地

手動加倉 有圖有真相

儲到1球倉, 每個月都係收果3k息
打份工都唔止呢個數, 打工=無風險

係唔係要清倉

打工會俾人炒 睇打邊份工

可口可樂與蒙牛「聯婚」 $5.3億成立合資公司取名「可牛了」

終於有新產品

聽日走鬼啦

仆街麵

我舊時都唔信
覺得大家吹大左麵麵
今次信啦

我都屈服左，麵神神力太勁

自從佢有個post咩日頭睇阿里爸爸夜晚睇tsla之後，我都驚左呢條友

以後都要留意佢講既野先買

voo

我會揀vti 要晒唔使煩

睇到老母麵嘅真正實力未

真係唔到你唔驚

收息買KO, MCD, V, AXP, MSFT

pg呢?

PE 好高唔敢買haha

我見餐飲業其實未cover, 所以無入佢

300蚊清倉9988 今日入返1/3貨先

呢2日月供股終於肯升

有性趣

+5%

好彩過去一個星期建左半個美股倉

你美股post比人bin緊

各有各玩姐。
風險管理 呢d錢我就唔賺。短炒我都係輕倉買侵侵贏

長倉就建左一半 唔理個大選

今朝入咗美股baba

星期5果日叫老母買
佢話個市好波動唔想入市

叫伯母升到破晒頂先追入

我揀1113算

我星期六催佢話真係入得過
佢都點左頭話買架啦
星期一問佢又冇左回事

叫佢買匯豐算

我揀17算

我揀16算

我揀12算

用致富👍

12月供月窮
利申有貨

0014真係最優質 無得傾

又到2020年尾
係時候搵人整2021年月供時間表

好耐無追post,睇返我由2016年7月開始供2800，之後加左人工慢慢供其他，so far得2800係正數，繼續堅持2800當收息

16開始供 食正低位

Support

係你喇 主席
唔該哂

大ching
一次收息收幾多

搵12個人整夠啦
1人整1個月,集思廣益

你一個整夠喇
1日整1個月 時間非常充足 你心情好就做喇

我都想八卦呢樣野

應該有3厘

呢次末期息$6000左右

有呀，之前大大師兄教2.5厘減供一半，3厘100%，3.2厘150%，3.5厘200%，之前都有跟下操盤，後尾覺得好煩，就無再理

2016年起 至少4.5厘

買2800不如買qqq

因為我都係16開始

會輸死

jeng

咁高淆底
同埋小弟剛開始掂美股，qqq都係ETF？

ARKK

只會買貴 唔會買錯。

認真咩

Qqq喎 長期上升 qqq都收皮 其他都唔洗買喇

真架 屌

好在望一望名姐

指數etf最穩 邊有得輸

月供定係點？

咁就要睇你自己喇。
一係就買arkk arkw

我已經預視到黎梗幾個月會慢慢打官司 下年年頭繼續跌

75% IEF
25% QQQ
費事諗咁多

等睇nasdaq free fall

入定tqqq

點解要 free fall

因為我冇貨

岩

今日坐火箭

美團漲超5%，盤中刷新歷史高位。

你班人唔信日巴，出事啦

算啦 我連話QQQ好 都比某啲人屌
根本係為屌而屌

係因為拜登勝出

屌 拜登贏就升5百

咁你話wendy止賺騰訊止賺得靚

日狗根本就係垃圾黎
一味得個口水倉 見高拜見低踩

見高拜見低踩
呢句講得好啱

我認左錯喇 日巴

d無人管咩事

騰訊痴撚左線 就700

尋日入嘅巴巴 +8%已食糊 新經濟股剩低京東一隻放紙鷂

又話唔鍾意不穩定會好波動，龍咗幾日

出完ER又可以入返

盤前跌緊4%聽日又可以走一轉

入咗美股, 聽日再入返港股

但BABA穿左前日底 不宜太大注

股市係咁架啦
所有人都可以隨時換馬去更好既股票
做乜要講感情 死守啲弱股？

入咗少少啫 仲可以溝

上年仲苦口婆心
叫我地唔好供收息廢老股
果陣個個以為你假膠幾多人扑你

其實冇乜感情 我覺得佢冇問題姐

繼匯豐損手爛腳之後
終於勸掂開始月供翻2800
希望唔會太遲

我都正數緊

圍骰

夠鐘就派sick 算係咁啦

之前借個acc幫老母供3k
問佢洗唔洗斬開做供兩隻
佢話唔洗又話儲一手儲得慢
我尊重佢所以冇私下改
今次匯豐單野我同佢講索性供2800啦
應該穩到冇得再穩

求穩！

宜家月供圍骰會否明智

而家月供
4年後驗腦

又唔駛比日狗咬 我悔改了

可能4年後都冇郁過

老強供盈富咪算

老強Allin緊美股

月供 all in 中國

真？

拜登上場即係中共可以捱多4年

我會勸你一係中資一係美帝 香港已死

中國ETF gogogo

agger
賭中美是旦一邊都唔會揀香港

依家緊係揀中資喇，祖國强大了

跌得太多咪升下囉

化化息已收

我成日都覺得石油股收息差d

化化9厘喎神華10厘

個價虧虧地

【投資失誤】年輕人22萬積蓄買舊經濟股 高追滙豐領展 錯失止蝕機會

一樣照供！！！！

隻sell HK已經變到-5%

賺息蝕價...

眼光試下睇長少少 例如供三年五年 成個觀感就會fit哂

你呢隻賺緊幾多

買隻中電10皮野先得7舊水息收
仲要等成4個月先收
收息股最大騙局

3月大跌市開始供 賺緊5% 全個倉最細就係呢隻化化

供緊

咁OK啊

當係分散下風險囉 唔通全倉新經濟股咩

好多都好平

供緊778同66

66最近走勢唔錯 應該差唔多行

望一望669紅底之後 2020都紅底埋

月頭拉升出貨

融創服務 抽唔抽好呢

每到月頭都係高位出貨

真 主席斬收息倉未？去美股建倉一個星期都唔止呢個回報喇

見到合景同世茂果兩隻咁樣 已經唔想抽

果d廢既

融創又有幾好？等1109果隻好過

真係劇本黎

真月供劇本 dllm

有幾百碎股

有冇人知citi係味無左賣碎股？
我記得之前有衣個選項
而家搵唔番

領展

應該預咗q3繼續見紅

823又派息了

加0.1%都係加

咁都守得住，佢好野

其實已經守唔住
對比上一期減左2.79%
同埋唔見得下半年會追得番

出年d舊經濟都翻唔到身會點

含港爆
其實而家feel到出面
個個都開始儲翻cash減少消費
港苦保就業做錯曬
等含家67啦

咁月供友一齊約定去ifc。

我點都睇埋下年既 依家咁平 儲貨一流

個人覺得都係要睇下武肺點樣
我都有keep住一儲夠錢就買貨
而家武肺係有個陰影比左啲唔識野既中老年人
驚疫情問題比人炒
所以要慳食慳住
留個錢旁身咁
自己做果啲3c sales有少少呢個感覺

美股又想破頂

我而家同一舊$變咗成日喺11 669之間轉來轉去

★劏房業主fatfat】中電向一萬個劏房戶發放消費券 會隨明年第一張電費單發放

展展做乜朝早跌咁多

業績前震倉下午大成交築左底

咁即係儲錢定儲貨

緊係儲貨喇

升返 月供post就旺

舊經濟係無咩點升架 記住

月供劇本:
截數前幾日: 慢慢升, 等諗住 cut 供既傻散唔 cut, 但又唔會升到傻散覺得貴
截數後: 升升升升升
月供日頭30分鐘: 歷史高位
月供日30分鐘後 至 可以改供款計劃: 跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌
可以改供款計劃後: 波動, 令傻散以為有機會翻盤

又一個月

又唔派比股東

到底大市要升幾耐先可以free fall

港股呢水調整下最多咪跌返800點 唔會跌得深架喇

信念

納指升幅腰斬
呢幾個月先開始供QQQ果d傻鳩好慘

美股舊經濟

ba

DIS KO

KO有希望啦

疫情宅經濟股破滅

原本諗住開市入迪士尼

聽日無人行會唔會大爆升

會
月供日+疫苗+拜登當選
又挾月供友

我地見曙光

@日

仆街今個月先set供2皮 1113

一齊清算舊經濟叛徒

早幾日先加左倉0066 0014 823 386 1088

你fatfat

ZM帶領一眾新經濟股領跌

上星期清倉BABA 今朝$365出左京東 全部剩profit鳩坐到尾 反正無成本

操佢完美。

作

來吧

唔洗tag 佢啦，舊經濟股仲有一段距離先浮番上水面

聽日舊經濟股發力

其實呢一年我都冇停過
留得低嘅都係月供手足

月供撚上水

高位供完就跌

個個上曬水

跌唔供..唔通升先供咩

供多一年半載就見真章

我恨我冇錢加供炸

打多份工

今次月供劇本堅勁
真係唔好大爆升 我仲想儲貨
我個倉都係蝕緊2%唔到 我唔急變正數

手足，終於可以做嘢了

今日好熱鬧

見曙光喇 dllm
不過要真正無事 仲有好長時間

好多師兄都喺度

大師兄歸位

邊個係

每一位有份堅持嘅手足都係大師兄

又夾高月供友

19年6月開始月供
個個月都蝕緊
終於見到曙光啦 -12.8%
第一次月供日夾高買股咁開心

今晚笑著訓

仲有位 煤氣公司冇人用 巴打

不過人地係消防隊長

真心支持 respect

月供post係時候強勢回歸

聽日會唔會夾返高10%

舊經濟應該全部競價mark up 6-7%啦 之後就要睇大戶今個月想開邊飯月供劇本

聽日升幾多

勁呀

連拜登當選同疫苗都出動埋 今個既劇本真係交足料

今日到舊經濟過氣股威威

今個月月供劇本離晒譜

On9
打算今個月供2皮1113 仆街黎
升番咁多

師兄弟歸位啦

明日中銀月供日
又要食貴貨

炒消息月供劇本夾高，月供日下半場散水

垃圾股5號仔食左春藥
37蚊我部機壞左

已棄中銀

有個月供/收息倉仲未返家鄉 但打算一兩年內套現上車 掙扎緊而家放定再擺多陣

領展做乜野呀

學生哥月供左兩年大貓煤氣燈蝕左4皮

擺多陣

最起碼擺多半年啦 真心最壞時間已經過去

月供接貨週

又係時候返黎呢度屌日巴

冤冤相報何時了

學生哥就留翻啲錢去玩同飲飲食食

有潛力

但增長會唔會疫情完後放緩 就唔知

咪係囉

我跟左日巴去玩
輸撚死我

都係返黎月供好

跌到咁疫情已J完啦，睇後市WFH成事實搬到市中心外圍服務應該仲有作為
跌咁多入少少試試佢

我屌 賣早左隻股 執少幾千蚊 嘔撚晒血

我感覺到各位師兄弟返黎喇

呢d股係可以買既 都係睇將近姐 但唔可以佔你個倉太多

冇架啦
wfh 已死
老闆會租返office 叫人返公司開工
一定係咁
d人出哂街行，網購末日

d人幾時先知錯開始沽amzn
我想幫下佢地接少少貨

手足番哂黎 月供手足係連燈strong hold師始祖

月供劇本一直都係度
而我地一直都跟住劇本走

之前不斷加注買領展
發達了 依家打緊辭職信

之前撈大貓 fat fat啦

2588

無得輸

癲撚左

中環已死，觀塘當立，掃入808

舊經濟中佢最好 低位彈一倍

今日單計月供倉帳面都多左幾萬 好滾動

航空股有賺好走
2026先回覆到2019volume

會唔會呀

據市場監管總局消息，為預防和制止平台經濟領域壟斷行為，引導平台經濟領域經營者依法合規經營，促進線上經濟持續健康發展，市場監管總局起草了《關於平台經濟領域的反壟斷指南（徵求意見稿）》

from富牛

新經濟

想知基本面有無變？

太保守喇，2-3年內搞掂喇，香港人應該一打完疫苗就飛日韓台泰

去轉staycation 就睇到香港人幾想出走

鼓動是愛

未儲夠啊, 預佢下年先升架嘛

amzn 執笠啦唔好入

99蚊領展
仲有位比大家入

無99蚊既823 無資格喺到出聲

今個月既月供劇本離晒譜
最過份既一次
大戶完全唔俾面我地

一開返關, 就報復式去旅行啦

同胞們都報復式落黎

睇果兩班on9飛機河就知香港人好餓去旅行

尋晚入左1股

升得太誇張

Ok 你有資格出聲

硬食聽日月供
我既1113呀 又去番40

已開定

[月供股票] 2020年11-12月 問定唔問 睇完#1先好問

避到669跌幅同時享有11升幅勁正 勁開心

劇本係月供後free fall

可唔可以俾我cut左佢

已不問題all out，未來係中資股既天下

返黎

唔知今次啲舊經濟真升定假升？
之前每次升都係冇持續性 升小小就無以為繼

要真正無事 仲要一段時間 所以唔好咁樂觀

今水升明顯係迫害月供友only

2588 假得咁撚明顯, 明夾中銀月供撚春袋

都係99蚊月供
均價 74.27

冇錯次次咁大升, 之後就DROP

ticker死左？

消息指港燈及中電明年凍結電費！

煤氣繼續妹下妹下
其他舊經濟升到傻閪咁

學生哥咁有錢

聽朝開市升多輪逼害中銀月供手足

領展總算識郁

10半入完貨就直插

垃圾435同778都升

會唔會係食月供友夾棍前迴光反照

yes,成左半日

咁樣供1113 灰撚左

屌佢老母 我一朝早放晒2588諗住食左先 點知愈升愈有 執少部iphone呀屌

你信念唔夠

升到壞左

I know that feel

原來大陸都有反壟斷
笑死人咩

上星期一早講左展展做緊大圓底

夠鐘收割 咩法都可以有

我供左4年終於忍痛停左唔撚供

利申：均57

2588 痴左線

我之前係覺得14好平

一手黨

點心

高你1蚊

供埋下個月就2年
終於可以1:1換積分

有巴打好似上星期加7-8萬蚊倉

供中銀飛機既巴打

72 @ 823 有無可能番到家鄉

聽日番到

DLLM

放心啦, 入完就會插返落黎

我知
我真係知

美團仲係$300樓下
領展仲係$70樓下

升市多左人講野，下個post開Q4(2) 定2021Q1

99得唔得

過幾日又靜架喇 放心

走呀

儲5年貨, 1年20萬, 5年後100M
到時上來貼倉比師弟J

唔夠j 收咁少息

望住美股 渣緊黃金
舒服

其實黃金都跑輸

自己有實金+紙黃金，黃金可以作為資產配置

未來會繼續低利率同美元走弱

2008+2009流動性增加+走出金融海嘯後，黃金升得仲勁

美股撚狗市跌完V返晒

推